癱瘓港鐵！支持8.12不合作運動！

8.05癱瘓得咁成功點解唔繼續做？

個行動成功同個運動成功係兩回事黎
個人認為不合作運動可以停一停
或者轉個模式
減少對普通市民嘅影響

唔會支持，先停一停

係就係成功 但成效呢？